好撚想大叫！！！

仲有三日都無個長假期就完
唔撚想返工呀！！！

多謝

食屎啦你

星期一返工？

好想對住個海大叫

係呀 出病房玩屎呀

食屎狗 成日攬住個老婆去旅行
笑鳩我呢d苦命撚

嘉穎bb

邊似你晚晚攬住條女晚晚扑

最近想出家

切J

你星期日咁早起身做乜鬼

岩岩先放工咋屌